(童年玩具)有冇人記得細個玩既鬥車?

印象中都係因為卡通片而紅
但紅左一陣就無人玩
所以未必多人清楚
鬥車係玩撞尻人
車身係會旋轉
360度都可以用黎攻擊

突然勾返起個回憶
以前有部勁快 放係屋企玩
因為部車係無定向
會自轉又會撞黎撞去
比佢車親手指腳指無數次
試過車親我老母比佢一巴車落黎
仲要跪神主檯 塊面由下午紅到天黑都未散
頭先上youtube睇原來印度賓賓
好興玩 又幾刺激

好想搞到車會

細個玩都唔覺咁刺激

郭富城轉圈.gif召喚

激鬥戰車呀 咩鬥車

佢啱左一半好叻架喇

細個玩d配件一撞就飛哂出黎 都唔知點對戰

一千倍動能- 蕭正楠

華光耀劍鋒

一野DOM部車出去成架爆撚左屌你老母

以前買過一部 仲有果部捉鬼對戰機

以前有部凱輝，諗住佢係水上面行可以做到濺起啲水花既效果 點知個摩打燒左

我叫開

我都試過放落水,轉左一下就收左皮

連登唔通得返垃圾00後

純運氣零技術 睇下邊個最快自炒出界有咩好玩?

自炒只係其中一樣方法

呢條片應該好睇D

4:40 果埸好激烈

6:10 果埸綠色果部扯旗車
但又好勁 一舉舉起左部車

啲00後硬係鍾意縮寫

[

屌你咩 我唔係00

童年回憶

我心諗鬥乜撚野車
以為佢捉象棋同人鬥車

屋企仲有部旋風魅影 白虎未砌

仲唔禁低佢黎砌

第一架係電鍍版霹靂神鷹 2 百幾蚊

細個拎四驅車個d加重鐵貼係激鬥戰車到

以前係幾貴 貴過四驅車成倍

果排好多野玩 最初係四軀車 再係極部搖搖 之後就係爆旋婆婆 最後就係激鬥戰車

連登仔玩撚到咩

暴走鞋？ 定係roller？

無野啦

This?

yes

個對戰盤好玩

新呢啲好似好玩過舊，不過舊果啲靚好多

舊果隻馬力無咁大同鮮色
新馬力大迴旋順

太細唔好玩
大小小圍住四邊好似馬場咁就正

發覺唔拎走4個碌側邊d刺架車會勁d

無左阻力

霹靂神鷹 霹靂火鳳凰
霸王翔龍擊

睇到最尾原來萬願寺健係想幫佢偶像裕也
令拓也成才

康也先岩 自膠

撞到佢仆街

霹靂黑鷹

你走啦我唔想夠大佢

華光耀劍峰

鬥你老母咩
個時都中學啦
係都四驅車啦

你返去你老母塊臭西落啦

光速神劍爆裂

屌你老母小學雞
鬥你老母架爛鳩車啦

激鬥戰車呀弱智仔

細個睇真心好震撼
好撚型棍 召喚把劍插落埸地再轉上把劍上天
變不死鳥沖返落黎

呢D 車嘈到仆街, 玩落就知唔好玩

霹靂神鷹

仲會撞尻老豆老母
比佢地打到仆街

鎧耀同第二代紅牛最勁 細個玩未輸過

鎧耀呢部根本母艦黎

講錯 係戰機...
狂牛先係母艦

真喺童年回憶 記得細個拎落商場 開摩打，然後跟住架車跑

唔知而家仲有無地方買到最舊版本

落深水埗搵
舊款未必有

好睇

細膠盆唔好玩..
要玩就玩室內單車果種盆夠大
又可以圍圈跑加速撞人

呢段咪我之前放LINK果段既youtuber

重有爆球連射彈珠人（玉悟做的主角果套）

一千倍動能

蕭正楠